屌你地老母 玩撚夠膠未？

個個係到被屏蔽被屏蔽
笑撚死人咩
我地)8:7~gdjugwlu

好喇乖啦 唔好玩膠喇
要記得雖然係攬炒一部分
但係我地都唔鍾意個政權
亦唔係認同國歌法

乖啦大家